<有無觸犯國歌法？>中韓足球大戰 中國球迷狂噓南韓國歌

中韓足球大戰 陸球迷狂噓南韓國歌

2017/03/23 21:19

中國國家隊今晚在湖南長沙迎戰南韓隊，進行2018俄羅斯世界盃的外圍賽。賽事開始奏南韓國歌時，場內的中國球迷不斷發出噓聲和吹哨聲。微博網友貼文說「剛剛奏韓國國歌時，全場都在噓和吹哨兒！」不少網友都大罵當地球迷：「韓國國歌一片噓聲，長沙智障還是多！」「長沙這麼噓……到底是敏感時期……」「這個國的民族自豪就是這樣培養起來的，shame on you！」

「在其他國家奏國歌的時候連基本的尊重都沒有嗎？」「奏韓國國歌，噓聲，吼聲四起，已經輸了，丟人啊！」「這麼噓別人的國歌，還喊『棒子』，太丟人了，賽後估計還得被罰！」比賽奏國歌時發出噓聲是不當行為，2015中港大戰，有香港球迷噓國歌，國際足協裁定足總違反了《國際足協紀律章程第67條1及3節》，罰款7.7萬元港幣。
（大陸中心／綜合外電報導）

中國球迷噓對手國歌

中国人：
寧可我負天下人
不許天下人負我

支那唔配同曹生比吧

龍門任支搬

中國球迷可以噓人地國歌
中國國歌就有國歌法保護

你啱